一人一句令個post有聲

最快落到山嗰個贏

唔通遲到嗰個贏咩

喂呀

好賤呀

發火啊 車手應該有火

唔係咁開心下話？

你個嘢壞咗呀！

我有d野想同我個好朋友講

哎呀 等我變身先

打和啦 !super

很堅強很堅強很堅強

一年前校長條八婆

我要買gtr佬

踢左我出校

差人叔叔~差人叔叔~

你個野壞左啊！

無論世事變改，還是越難越愛~🎵

我就叫神仙B 你識唔識啊？

爛喇！

條撚準未瞄撚準未搖撚準未唔撚準避描撚好未搖撚準備條撚準備，喂吔，爛左喇

要射啦 點解嘅 唔知呀 yeah

唔~唔好影我movie呀

再射就要call白車

花你都打到我夫佬,咁你老豆都變鬼佬啦
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

紋晒身咁 大家都知咩事啦

又係你呀陳生

仆你個街 亞視嚟嘅喂

粉腸!

邊個知呀？

而家冇人識你啊
人起朵 你起朵

我買咗件好性感嘅泳衣

三萬蚊過夜

錢！家！有！道！

支持靚聲王嘅就請坐低

我打人！？我打飛機添呀！！！

星呀星

喂着左我對西瓜喎

我屌你老母邊個踢我

阿Me啊

的奶假0架!

你啊媽個波罩你呀！

Super!

Happy birthday to ME

王靜果然係我最好嘅朋友

你個野壞左呀

條友真係吾識㗎喎

糖呢就兩茶匙 仲要加啲橙皮添

成2版野都未有人講

三萬蚊，過夜，你條女係雞來架

恨鐵不成鋼啊！